點解個大陸仔仔仲未比人bam.\/.連仔仲唔做野？

好嬲呀

係咪任post 四級野響吹水台都無所謂